主動撩完我傾計之後又唔再搵我

係咪我講錯野？

係呀，訓啦柒頭

你係兵黎咋

唉 訓唔著

落街飲個早茶囉

咁so far我又無付出過啲乜既

付出左時間

瞓啦

我唔介意 因為都唔係好多
只係唔明佢係度諗啲咩 點解主動完又潛水
係咪我做錯咗野

大家咁話啦

邊到識

姐係唔岩傾

唔岩搵第個

試下r水吹

都啱既 無謂咁執著

巴打 我都比人收皮多 冇咩建議

你講咗啲咩

係

冇啦 而家冇 之前果d 名花有主曬

一路r水吹，一路揾第個

可能對家都係咁